咁夜仲唔訓？

5點都黎緊，訓唔著就傾下計

熱醒左

巴打住邊？我新界都熱到抽筋，懷疑緊冬天唔係冬天，今日仲落完雨黎

腥港

新西 個冬天垃圾黎既 日日背心落街

唔好灰，總會過去的

買過啲heat tech打底同羽絨基本上可以唔要

冇人睇到我嘅堅持

講下？

記得前兩年有一排好撚凍買落咗 而家放左去邊都唔知了

好悶⋯聽日9點堂 訓唔著

堅持到底就有人睇到

個天越嚟越反常，痴孖筋

絲打online teaching?

SemB到而家都無番過學/上過堂

一樣 唉

係呀 依家仲有face to face咩

會唔會六月飛霜

成個yr1 都唔知係度做乜嘢

冇哂啦。天地堂咪仲慘過番學，中間啲時間唔知做乜，訓又唔係，溫書又唔係

呢個sem輕鬆moodle tick完就算

Me2 online lecture😪😪

會quit 但又唔知報咩好

我12:30堂

今日食完lunch係床上堂
飯氣攻心 唔小心攤到7點起身食飯搞唔掂

我完左semA之後連tick名都廢事

Tick完就走，正

小弟讀音樂畢業，有長期病患，搵左一年工，想搵份坐定定嘅工
可惜...

多謝你 我都希望

試下行創作條路？

可惜？

一陣要返工 想射波

我都係自閉堅持左年幾先有人理下我

有...唔出眾

兩堂都係lecture
兩個鐘都唔知點頂
我諗可以唔洗訓 直踩

個gpa爛到收warning我就知quit撚硬

巴打加油，會捱過去的

每日者要講，返緊工呀 屌你老母

隨便

絲打搞咩

可惜條命太爛

之後冇得追？yr幾

後門仔表示sem12唔可以爛gpa

而家叫做好啲 比人當番我係一個人

暖咗兩日又返風落雨
痴咗線

Yr1 科野同期望好大出入 無乜興趣又讀唔掂

好想行山 依家啲山多人到仲危過落街

我sem1都炒，sem2開始爆希望仲有得追

我都係後門仔 但想轉去做i大仔算

Quit啦 有冇比sem2錢

返上床瞓啦

無啊 quit硬但係諗唔到報咩好

我早兩日行玉桂山，多人到仆街，心諗肺炎仲出黎行山

我都係
已經變左習慣咁

我都係，下下都讀唔入腦，要死記硬背，唯有係咁讀住先

我都有班港女fd日日去行山

大帽山日日都好多人⋯
真係得行山可以消磨下時間
工都cut晒

就考dse 半放棄狀態

Repeat la

我連死記硬背都好耐 programme狗

唔好咁啦

超多野煩就訓唔到，人際，感情，社會，各樣那樣

諗過 但係又唔想嘥多年時間

學校有冇話有咩打算？
本身預自己幾多分左右

我無去 睇下佢地幾時中肺炎 去親都係打卡位

SEM 1 讀IT讀到想死

李寧院士售實驗室動物獲利千萬被囚

冇感情煩惱=冇大部分煩惱
但變相搵唔到人生意義 好渾渾噩噩

IT狗 讀又辛苦 番工又辛苦

訓唔著 + 擔心口罩 + 擔心番學連科都reg唔撚柒到

無感情煩惱左20年

由佢地啦

因為本身冇感情煩惱

到底我係度做緊咩

日日都係度問自己

3月頭返到去考mock 身邊同學都冇心機溫書
學校predict 20分到啦
但係我自己上入bu傳理 仲有一段距離

巴打呢排有咩搞下 我多數都係去百佳練打rugby

至少要入到asso
升u機會大好多

我想試下有

都唔知會唔會全港defer...
讀多年都冇壞呀 師妹加油

戇戇尻尻又一日 幾好

我見

唔開心 所以唔瞓

Sem1 識新朋友 grp撚到啲freerider
四科free咗3科諗返都好撚嬲

點解唔開心

作賤自己 飲酒 唔瞓

一日一餐慳錢又減肥 聽日仲要幫啊媽搶紙巾糧食

考評局以家出咗新timetable，就將oral延遲到5月 就照3月尾開考
都冇乜希望㗎喇

男朋友
岩岩開咗個post 可以入去睇下
thankyou絲打你覆我 有人理我 我覺得好溫暖

冇口罩?

唔係掛 hkcc?

依排冇街岀就愈推愈遲訓
而家6點幾7點都未訓得著
慣左八半左右先訓到

唉

我通常果日返工先會出街
之後夜晚個口罩留返第2日出街買嘢用…諗住幾個鐘 唔好嘥

btw 香港人已經失去免於恐懼嘅自由

係

諗住quit 但唔知報乜好 想讀個啲科間野個幾鐘車程 屋企附近個幾間又唔啱讀

我睇咗
同男朋友拍咗幾耐⋯你唔中意佢咁點解唔講

番夜更PT,得閒做下運動，屋企操下gym

asso諗住揀hkcc 有冇咩建議各位巴絲打
因為要報eapp

+1 A0

咩科

咩事唔開心

Agger . Same

戴好口罩，勤洗手，應該唔會有咩事，要小心囉

Year 1

好想yr1就升到u好好咁玩足四年u life
望住個gpa都覺得灰

今年你地真係好辛苦

1年鬆啲
佢實話我搵交嗌又點點點 佢一定講唔係講緊我係我敏感

我之前都係有咩唔鍾意就講 搞到成日嘈 宜家就唔想嗌交 不如唔好搵佢 唔同佢講 當咩事都冇 自己吞咗佢就算 可能佢真係唔係講緊我呢

我日日都係屋企玩橡筋再去尖下再去百佳連下體能就完

marketing

百佳點練體能

後門仔都有得住咩

我都係Year1

我有朋友讀HD 錢照收 但online課程
停課?不了
退返錢?不了

唉 我都好想住下hall上下莊去玩

HKCC好辛苦，CCCU應該好啲

Metoo

HKCC

呢幾日睇得電話多 hea時間
發現電話都唔係好有趣啫

商

拎住成堆野行黎行去再同人撞下頂下身位都操到下野

但係hkcc你肯讀 個gpa唔會差得去邊
氣氛都ok

個個都cc,做乜勁，睇黎大家都好大壓力

想去浸大報個sport既asso/hd

唔好啊 cccu賣左盤

冇，聽聞兩個會都奶共不了

真 戇尻尻報左先知 張學生證柒過中學個張

但係間野係石門個邊番學 日日來回個幾鐘一程

呢個OK

望到屋企對面間ive會懷疑人生

嘛統一回覆啦

但嫌佢遠 屋企對面有ive 日日個半鐘車程會懷疑人生

無sport讀

我紅線近荃灣個邊

失眠

揾宵夜食先

大陸西？

半年前分手，失眠到今日

細個嘅夢想：放一個月假

瞓咗一個星期就後悔了

日日要天光先瞓覺

一樣，都差唔多半年 晚晚失眠

元荃古道=旺角

我係艾豬睇下小粉紅同5毛 有時會留言屌返佢轉頭 之後心諗 做咩要同啲ON9嘥時間

我一個月多啲，都有失眠....

我都係 訓唔到 成日諗住

身邊啲人都叫我move on
唔係我唔想move on，係我move唔到

我因為情緒同健康問題，落咗個小朋友，個時個BB已經21週。我日日都好辛苦、好內疚。而啱啱19年尾睇到前男友好似有有新女朋友了

仲未訓 已經連續一個禮拜都係咁

加油呀絲打我地陪住你

我係被帽 仲要同班

圍爐啦，我乜都冇點同身邊人講，除咗覆診見心理學家會講啲之外，我認我垃圾

而家停課會唔會好啲？

一直諗住佢
點算

Lucky

我每秒都諗住佢，明明冇follow左佢，又多手禁入佢story

好好多 因為見唔到佢先
頭嗰兩三個月真係....... 雖然全班都知係佢帽我
但係好多人笑我蠢，雖然我都認
不過唔使咁大聲係班房講你溝女嘅嘢俾我知㗎
仲要係分完手嘅第二日，又要扮到冇嘢咁

成世人最大既運氣用哂呢到
不過就係因為咁 所以如果你地仲讀緊asso既話 就要提一提你地唔好好似我咁

好驚見到關於佢既野
嗚
但成房都係佢送比我啲公仔

佢ig story set咗close fd冇我份
佢甚少po public嘅story
好彩冇機會睇到佢story

?

就算佢block曬我，而我每日都會等佢msg我聖誕到啱啱嘅元宵我都有whatsapp佢，永遠都係單剔12月3我whatsapp 佢催生日期時間，個時佢依然block咗我，所以佢冇睇到。12月10夜晚佢突然whatsapp 問我決定成點。要佢講咗13號引產，加多句「或者你封鎖返我會好啲，我ok的」。其實我一啲都唔OK😔

CC拉把長期爆，唔夠人數唔比book房

學到野

吓 咁傳統啲思想 2020年喇喎

感情世界冇分蠢唔蠢，只有真同假。
btw係咪男人黎啊？！

你可以去識第二個 會快d 但我識唔到

忙啲啦！搵其他野cover

我想㩒都冇

依家online teaching真係好冇心機上

有啲野勉強無幸福 冇謂強求

係 我都未睇過片

啲藍絲真係

其實大家都知佢係咩人，係我唔知仲一直信佢姐

我個ex都係話門當戶對😔

絲打 仲有我地啊
前男友已成過去喇

你未成長啫，好快就大個女架啦！

之前黨鐵出軌 我睇scmp好撚多五毛話係this is the rioters who made this chaos..how can they did that

我心諗.. 邊個威撚到齊口切路軌
幾個月之後黨鐵出報告話講到明唔關示威事 我就番番去scmp個post遂隻五毛屌 係幾開心

咁唯有係屋企 雖然我知屋企好易分心
如果你既話都無計要試下改變

有啲瞓唔着，諗緊聽晚先瞓好冇

明明我係佢初戀，估唔到俾個第一次拍拖嘅人玩到我咁 唉

咁真係得番公共圖書館 唔介意有廢老睇av既話
不過當然依家就唔好啦

cls

巴打，小弟我經過兩次追女仔失敗，加下連對象都冇反而開心過以前好多。有時放低左真係舒服好多。

有呀

比心機啦 唔好好似我咁唔見棺材唔流眼淚就得

通得頂多身體開始有啲唔係好舒服 weak先

好

Btw,以家又冇得去自修室 完全唔知可以去邊到溫書 屋企嘈到拆天

你地要加油啦
特別呢一年咁多野發生 真係要撐住

r人住咁顛

Sorry 原本我唔俾自己新年流流喊，幾晚都忍住唔喊，但而家已經守唔住。冇同朋友抒發過感受，屋企本身全深黃，幾close。但尼幾個月都冇點講野......對佢地好有罪疚感。落咗個BB之後自己租地方住咗排，因為返工個時貧血暈底入醫院，佢地黎醫院我先返去屋企因為我都唔識點處理自己，唔知點交代。

佢地知唔知件事 冇同佢地講過?

羨慕絲打你係深黃家庭，同屋企人好好溝通下，我諗佢哋會明白你，加油呀(｡•̀ᴗ-)✧

主要係我自己問題，唔想俾佢地睇到我喊，太廢🥴唔想要人擔心。

屋企啲貨可能未社區大爆發已經比我當宵夜食晒

知道咗有BB，知道分咗手。不過唔知道留唔到。

不過絲打你要養返好嗰身體呀 早啲瞓

係😪有啲人好怪。最近經疏遠親戚識咗個男仔，佢同前度喺生活水平上都係屬於荀盤類，個男仔揸美帝身份證，有隻小型飛機做玩具但完全冇尼種概念之餘，喺我自卑到仆街時候同我講冇讀大學唔緊要，學識比學歷重要。

收到朝早個「早」都係早，瞓到三、四個鐘真係執到你都要瞓啊！

我得呢啲最寧靜嘅時間先可以攞嚟做past paper 都係日頭先瞓

2年前，Antie我都係咁，日頭瞓覺+揭下書，11點左右開始做，做到5點幾食早餐，跑一個鐘步，唔跑都行下，盡力先可以無愧於心🙌🏻

伯母咁瘋狂啊

革命緊

我都係！比較中意自己一個，但會諗起佢。我好多時懷疑自已係咪唔適合拍拖

我都成日覺得自己可能真係唔適合拍拖

但一拍拖又放唔底